
--- Memory Entry ---
Timestamp: 2025-08-07T13:55:17.585284
Category: note
Text: Hey, note this important information
Metadata: {'test': True}
--- End Entry ---

--- Memory Entry ---
Timestamp: 2025-08-07T13:55:17.650211
Category: note
Text: Remember this for later
Metadata: {'test': True}
--- End Entry ---

--- Memory Entry ---
Timestamp: 2025-08-07T13:55:17.652757
Category: idea
Text: I have an idea about the project
Metadata: {'test': True}
--- End Entry ---

--- Memory Entry ---
Timestamp: 2025-08-07T13:55:17.654327
Category: important
Text: This is important to remember
Metadata: {'test': True}
--- End Entry ---

--- Memory Entry ---
Timestamp: 2025-08-07T13:55:17.655872
Category: todo
Text: Add this to my todo list
Metadata: {'test': True}
--- End Entry ---

--- Memory Entry ---
Timestamp: 2025-08-07T14:21:13.425727
Category: note
Text: Hey, note this important information
Metadata: {'test': True}
--- End Entry ---

--- Memory Entry ---
Timestamp: 2025-08-07T14:21:13.484356
Category: note
Text: Remember this for later
Metadata: {'test': True}
--- End Entry ---

--- Memory Entry ---
Timestamp: 2025-08-07T14:21:13.486079
Category: idea
Text: I have an idea about the project
Metadata: {'test': True}
--- End Entry ---

--- Memory Entry ---
Timestamp: 2025-08-07T14:21:13.487687
Category: important
Text: This is important to remember
Metadata: {'test': True}
--- End Entry ---

--- Memory Entry ---
Timestamp: 2025-08-07T14:21:13.489376
Category: todo
Text: Add this to my todo list
Metadata: {'test': True}
--- End Entry ---

--- Memory Entry ---
Timestamp: 2025-08-07T14:24:47.243123
Category: note
Text: Hey, note this important information
Metadata: {'test': True}
--- End Entry ---

--- Memory Entry ---
Timestamp: 2025-08-07T14:24:47.292530
Category: note
Text: Remember this for later
Metadata: {'test': True}
--- End Entry ---

--- Memory Entry ---
Timestamp: 2025-08-07T14:24:47.294214
Category: idea
Text: I have an idea about the project
Metadata: {'test': True}
--- End Entry ---

--- Memory Entry ---
Timestamp: 2025-08-07T14:24:47.295455
Category: important
Text: This is important to remember
Metadata: {'test': True}
--- End Entry ---

--- Memory Entry ---
Timestamp: 2025-08-07T14:24:47.296605
Category: todo
Text: Add this to my todo list
Metadata: {'test': True}
--- End Entry ---
